其實愛華頓咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?
一陣有咩事真係唯你事問.....
明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型
之前仲對你咁好, 又比朗隊長同舒尼達連你地.....飲水完全唔思源
而家只希望卡迪夫城加油......佢要護級的!!